任達華：結婚後不能讓老婆做家務

扭曲傳統文化三從四德

不知所謂,男人之恥

唔使做家務 不過間屋污糟左會比佢打

咁今晚11點, 佢同佢老婆會做啲咩??

直頭違反國家安全

撐狗

食卡士蘭

工人做咪得

仲屌得

任達華雖然藍但係真男人
唔似得連登仔黃,但當女人係雞

三從五得

佢自己可以咁做，但唔好講到男人唔做就係衰仔係仆街

洗唔洗負責埋生仔

任狗 屌你老母
你有工人姐 唔好做難市

要食卡士蘭

係呀，請三四個工人番黎做囉

姐係乜都男人做晒

你唔係連登仔??

有工人洗咩老婆做家務

但老婆要同老公一齊舔共